「90」後廢青吹水wtsapp group

個個都吹水, 唔通個個都想吹水咩
已有固定人數，大約60人，男女平均，厹5p自重
想入請填form

推

填左求加
Tg:lamlam99